[BNS已爆煲] 網購口罩集運討論19

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

lm

岩呀, 佢地一定會成日send email/msg黎查自己份件點呀
mark底果d waybill / order number佢,慢慢做姐
由佢地慢慢等
等佢地屌得咁撚爽皮
咩叫等好耐姐,地球都唔係好大,
等下咪有囉 地球圓架嘛
實去到架

一係去葵芳攞，一係等兩星期順豐到付

【日本船運貨件取件安排】

日本經船運運送嘅第一批貨件已經送抵香港，知道大家都想盡快將口罩帶返屋企，由於船運貨件數量龐大，如果遵循原有取件程序的話，倉存係一個好大嘅問題，絕對會拖慢取件時間。為咗令大家嘅貨件可以更快到手，我哋亦作出相應嘅特別安排。

了解到大部分經由船運到港嘅貨件都屬大型貨件，體積限制嘅關係較難選擇 OK便利店或 locker 取件，其餘嘅取貨方法之中，Buyandship 自提點相對地較快較有彈性，因此，我哋決定喺原有葵芳自提點對面，加開一個船運貨件專用自提點，船運貨件到港後直接於臨時自提點拆櫃上架，減卻咗上架落架嘅等候時間，亦可以大大減低對其他到港貨件嘅影響，最重要係客人可以早 10-14 日取件！

所有經船運到港嘅貨件都會以自動轉運方式提貨，船運貨都只能於臨時自提點取件，而且不作任何合併貨件計算。為咗方便大家，臨時自提點營業時間較長，而且每件貨件可暫存 7 日。如果自己或親友都未能及時取件，請於網頁live chat輸入「船運送貨」，我哋會於兩星期後安排順豐到付。

呢個方案對本來已諗住送貨嘅朋友應該影響不大，對於諗住揀自提點自取嘅朋友，可能會諗明明有多個自提選擇，而家被迫要去新界取貨，我哋深切明白，但衡量輕重後，呢個決定應該係影響得最少嘅，而且好多會員表示，喺海外倉已經等得夠耐，唔希望貨件送到香港都仲要再等，喺「快」呢個大前提底下，我哋認為咁樣比較能夠省時。希望各位可以體諒及明白今次特別安排。

同時由於今次只係特別安排，其他所有貨件都不能選擇此臨時自提點取件，敬請見諒。再一次感謝各位支持及耐心等候。

日本船運貨件取件安排
▶只限自動轉運
▶只於葵芳臨時自提點取件
▶每件貨件以獨立實重計算，不能合併
▶未能親身取貨可交由親友代辦
▶未能取貨者請於網頁live chat輸入「船運送貨」與客服聯絡
▶每件貨件可暫存 7 日

葵芳臨時自提點詳情
地址：葵芳盈業工業大廈 5 樓 B 座（只可由客𨋢上）
營業時間：13:00 - 20:30
▶只限現金支付
▶所有紙盒必須自行帶走